(估人物)香港大牌男星媾韓國姐仔

韓國爆料 鄰國翻譯 殘體勿屌

睇完個腦即刻有人選

lm

討論下

想到LM

女係邊個呀 又話好紅 但又咁隱悔

我估

吳業坤
梁烈唯

的士陳／LM

後者大機會

屌

我覺得泡狗估個幾條女都唔似咁

World class喎的士

我即刻諗到國貨喎

我都覺得係佢

叫人唔好著高跟鞋
即係個男星係矮仔黎

係中國，同gd同級數
頂級一線小生

係香港，六七線

點解我覺得係a字頭好小氣哥個

心水好清

之前都食過日本嘢 韓國嘢可能都啱

死啦 邊個好小氣

國貨唔係結左婚咩
老婆都好正

2月爆左結婚未？

童顏不變(靚仔)
action實力(拍動作片多)
踩單車(做開運動)
叫女星唔好著高踭鞋(背後原因)

佢果三個例子符合上面全部要求有邊個

記者笑

收到風，係牙fred

童顏我諗到 酸乜威
但應該唔係

國貨城

會唔會係宇宙最強
阿叔黎講算靚仔, 又係唔高
加埋動作片

如果咁在意身高 佢都唔會簡個咁高既老婆啦

万刀甲

絕對唔會係IU

睇張相第一眼似古仔

古仔佐助型毒撚黎 唔溝女

我都覺得似古天奴

撚洗估咩

的士陳嘛

大家都估唔到可能因為唔記得左佢

識去club 唔會係淫蟲泥濘啦下話

年齡差太大喎
如果係國貨城嘅話
允兒？

國貨
允
允係大陸都幾有名氣 又拍劇

不過好奇點溝通， 普通話？

Yoona識講

yoona唔係晚晚俾李昇基啪咩

散佐好耐

BTW我覺得似朴信惠
允兒IU呢類盛裝係機場出現實通哂天

仲以為坤狗

第一直覺就係國貨城

万刀甲?
國貨?
韋小寶?
周**?

叫a君自然會聯想到國貨

泡菜撚識中國gd咩

費沙民洛？

a for arron

a b係鳩比定真係有意思呢

點會唔識，連GD都衝過去搵佢照相

朴信惠都勁嘢嚟㗎
佢同yoona iu嗰啲同級㗎喎

國貨同金句王幾時有國際級過？
成蟲同發哥先叫國際級啦下話

國貨 記者淨係冇否認佢

會唔會太睇小國貨啊你

佢咁形容法得一個唧

唔係結左緍啦咩？

張圖個男人咁似梁c浩嘅

万刀甲邊到大牌

我唔係講身份高低 係講機場裝扮
歌手出身多數唔中意比人影 特別自己出街玩 同埋韓國機場長期有人駐守影相 演員會好D既
不過講真 張List既人 是但一個著到登台咁去搭飛機 落Club 呢D香港狗仔隊點會影唔到 吹水新聞多

郭富城(記者笑)

女就唔會係頭3個啦，頭3個點只稍有名氣呀，有留意下韓國野嘅都應該會識

洪秀兒
from wiki
．2015年：中國大陸《溫州兩家人》，飾演韓國留學生閔孝真
．待播：中國大陸《億萬繼承人》

from baidu
2015年，威武三国
2016年，主演中国电影《旁观者》

屌你可唔可以轉番繁體先啊 清

Suppose 冇意思嘅

韓國都紅啦佢地

誰輕輕叫喚我~

成日去玩 唔洗溝 不解釋

d女都自己衝埋去啦

星呀星

有幾何見國貨單車 跑車就差唔多
國際級得幾個 仲要年紀起碼40以上 年紀差距大

A君的家底好 B君出名獨到

蟲？

肯撚定國貨
反而想知係邊條女

佢撚有世界級

似國貨城

我覺得唔似YoonA

以前四大天王年代同鄭伊健古惑仔大紅個陣，韓國人都識佢地架。

獎門人？

又啱 屌單車

Agger 如果係允兒啲記者可以再講多啲 例如話女團成員 韓流偶像咁

邊個都好 唔好搞我林允兒就得

女人夢想男人,肯撚定係國貨,有錢靚仔
女 直覺覺得係允 同場中國女星妒嫉說話+同a有交流=流利普通話
講到係亞洲最大緋聞,如果係允一定係最爆

允兒iu朴信惠都叫稍有名氣

國貨lo
出哂名成日食女啦
9成係佢
之前有講某天王叫雞 除左佢都諗唔到其他

點解咁多人估國貨
唔係結左婚咩

今期唔知邊本雜誌封面
國貨又真係戴帽口罩

結左婚唔玩得？

我都覺得係

網上睇：2013年郭富城在韓國MAMA典禮上，獲亞洲最佳藝人獎 應該算紅

打少d飛機啦，就黎盲嫁啦你

朴信惠之前好似嚟過香港

郭富城唔似會踩單車喎

答案係 堅利米拿

真係允兒咩

btw 如果出處係勇敢的記者們
啲料可能係真但主角身份冇佢講咁誇張
試過有次爆大勢偶像料 但單野通天果時主角個名講出黎都冇人識
就呢單野黎講A有可能只係的士果種級數

最多同大平台差唔多（呢個係台仔，一時諗唔到香港有邊個喺韓國同佢差唔多知名度）

唔正咩
反正韓國都係整容
佢老婆又大波

的士陳？

somi都來過香港

周星星？

但又唔覺周星星會引起女人妒忌心

你有話事權咩

邊有主角演過

somi 既話見對方係國際星一定lur 飯應

IU允兒朴信惠三個都好難秘密訪港
仲要化妝落機
洪秀兒有可能得

朴敏英？
佢之前好似拍大陸古裝 但禁韓令無播到
竹弓
利申 好喜歡佢

張相係16年12月

Somi依件小朋友未必煲老藕

李聖經呀on9

佢同緊南柱赫拍緊拖Wo

係囉 爺孫戀咩

拍拖就唔比其他人包？
國貨城要包會唔會唔受？
開架林寶都出哂水啦

f(x) 宋茜

屌你 副圖明明古天樂尼

的士陳 Jessica

Jessica有男朋友啦 條仔仲有錢過的士陳

國際紅星會親自去機場接機？
咁撚多狗仔隊， 落club又會喺門口等你咁戇鳩， 會唔會呀
搵個助手去都得啦
呢啲大陸文唔係好信囉

國貨算童顏咩

鬼妹啲口味好難講

D條件都無條中

世界上只有 一個中国

周星星咩多？ 就係錢多
係大陸娛樂圈又有影響力， 個個想做星女郎
踩開單車
唯一係童顔唔太相符